突發：大欖隧道出口兩部巴士相撞

早上8時25分，大欖隧道汀九橋出口，一部新巴與一部九巴首尾相撞，現場消息稱有超過30人受傷，其中一名司機被困。大批救人員正在現場拯救。受交通意外影響，現時大欖隧道出九龍非常擠塞，車龍至收費亭

唔好比佢停

Source:apple

推

希望巴士上既乘客安全
巴士司機好波

自推

我無野講

唔關巴士司機事 真係意外黎架

岩岩經過現場，司機位炒左，好似好大獲
希望司機大佬冇事

好慘 希望吉人天相